唉，屯門欣田區連區選都輸埋，完全對依區死心

雖然欣田區選輸左，但其實場仗仲未完嫁！黎緊仲有互委會依一場戰役！！！

互委會有咩玩？？
—》可以每兩個月一次同apple姐 - 賴嘉汶瘋狂開會 任何一個邨內既事務/建設，除左要咨詢當區議員，亦要咨詢互委會 即係如果大家選到互委會既，到時apple姐建議咩，大家可以全部BAN哂佢！

—》可以做撥款，包括撥款做邨內工程/搞社區活動。其他邨個d社區活動呢，其實大部分都係由紅底機構機構搞

根本上，互委會就係一個迷你版既區議會！

黎緊欣田應該差唔多係時候選互委會，我地想搵一班欣田手足一齊諗諗計，可以點玩。大家有興趣既，就留底tg，一齊搞搞佢。

光復欣田邨！佔領互委會

自己先十連推！

推推推，有無人肯幫P牌仔推post

公屋互委會一定要爭贏
爭贏就任做

樓主同豬閪瘋狂做愛

熄左燈，咩都睇唔到既

真啊！唔可以放過任何一場戰役

推 有手足嗎

有手足，介唔介意留tg！

hkpao

幫你推

推